蘋果有人影到跌左瑩光棒

小心有鬼呀，屌佢老母

Push

今次係pink?
定專登跌?

push

我會覺得係專登跌，令人自己捉鬼

我估突登 等你地掛住捉鬼

牛警外係有鬼射完記者 班狗先衝